中國不承認bno,佢除左可以命令台灣省唔比bno 持有人入境

重可以做咩

澳門可以用bno入境
immd出入境 身分證明認bno

叫國泰唔比bno買機票

大把選擇
仲搭國泰

唔俾你拎BNO出境囉 你機場出境要出示旅遊證件

英國可以唔承認中英聯合聲明
主權從來冇交俾支共

仲國泰

你on9架？台灣係獨立國家點解要聽支那國命令？

點解可以命令台灣？

台灣：識你老鼠咩戇撚鳩

咁淨係叫到佢之嘛

呢條機佬 假膠 5毛嚟
Block la

妖你咁樣擺明引戰PO啦

得國泰叫得郁掛

唔洗噉火，中国台灣省喺Sim city架咋，真實果個係台灣（R. O. C.)

佢做俾自己人睇姐
佢哋連bno係咩都唔知

唔好俾人用BNO 出境囉

到時BNO 變曬BC 唔好lur 地呀

咪特區護照買 bno入境

香港人出入境用ID card架wo

1. 出入境要簽聲明沒有攜帶 非法文件 (BNO)
2. 出機行李帶檢查有無BNO 當BNO 係是毒品咁搜
3. 搜到BNO, 就犯虛假聲明加非法文件 拉去坐監

英國就醒
就算無BNO在手用特區一樣過到去
入境再check有無BNO身份

台灣：即時容許BNO免簽入境，取消廁板網簽及落地簽

波特王:阿媽由細到大同個仔講,周子瑜係你未婚妻